（學術討論）成功衝入垃圾會，點解依家撤走？

如題：咁辛苦攻佔左人地座城，點解唔死守城內出入口位？